[有圖] 阿Sa超火辣性感身材封面照!!!!!!

我有比你屌架

成個細路哥咁

阿sa先36又有錢樣又算靚大把男人想同佢結婚啦
連登仔冷靜啲照下鏡睇下自己個樣同本銀行存摺先啦

老雞

呢d真係要著住衫屌

佢男友係邊個？

阿sa係少數令我完全冇性慾嘅靚女

香港公主

攬住你再幫你含睇下你扯唔扯

陳偉霆

單丹

佢今次埋唔埋到單

一針見血

片?

冇前又冇後..練下個PAT先啦...

身形好柒, 紙板人

好冇美感

嫌3嫌4好似有得揀咁

兩張清少少

法官大人

唔係著得少布=正，而家無美感可言

隻腳短到

黃子華：只要你唔怕逼夾
你就可以有一條罅！

呢啲圖要咁清做乜呀，阿Sa啲身材又唔係正

好撚正
做二奶ok
娶你呀

後生覺得好7 老左就覺得幾正

佢著返件衫啦 拍呢啲戲唔啱佢

副偈係差啲

睇佢都係找 阿伯大叔埋單 e.g黎姿
而家個件石生都係抆抆地

香港 台灣 北美
Apple Daily
登入
焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸

壹週刊

俾 Twins 嫌 棄 康 華 喊 晒 ： 「 佢 哋 真 係 好 傻 ！ 」

星 期 二 （ 16/12 ） 記 者 到 電 視 城 問 康 華 有 關 俾 Twins 嫌 棄 ， 她 愈 聽 愈 激 動 ， 忍 唔 住 當 場 落 淚 。

Twins 唱 片 賣 得 ， 開 跨 年 演 唱 會 又 叫 座 ， 加 上 賣 得 意 又 順 得 人 ， 所 以 甚 得 觀 眾 歡 心 。
不 過 ， 上 星 期 六 Twins 在 《 歡 樂 滿 東 華 》 魔 術 環 節 中 演 出 ， 同 場 還 有 阮 兆 祥 、 梅 小 惠 同 康 華 ， 因 為 有 人 嫌 康 華 是 過 氣 三 流 花 旦 唔 夠 班 ， 於 是 拒 絕 一 齊 表 演 。
之 後 Twins 在 後 台 見 到 康 華 ， 更 好 似 見 鬼 般 ， 唔 肯 埋 身 不 特 止 ， 仲 專 登 掉 頭 走 。 做 到 咁 出 面 ， 俾 人 睇 唔 起 的 康 華 相 當 激 動 ， 眼 泛 淚 光 說 ： 「 佢 哋 真 係 好 傻 ！ 」

嫌 唔 夠 班

Twins 在 上 星 期 六 晚 的 《 歡 樂 滿 東 華 》 中 ， 負 責 表 演 「 慈 善 群 星 大 馬 戲 」 ， 二 人 需 要 大 玩 魔 術 同 刀 鋸 美 人 ， 而 同 場 還 有 阮 兆 祥 、 梅 小 惠 、 康 華 及 兩 位 港 姐 戚 黛 黛 同 李 詩 韻 。
據 幕 後 工 作 人 員 透 露 ， 原 本 Twins 會 同 班 藝 員 一 齊 同 場 輪 流 演 出 ， 但 在 演 出 前 幾 日 ， Twins 所 屬 的 EEG 唱 片 公 司 ， 向 無 綫 要 求 盡 量 將 Twins 同 藝 員 分 開 表 演 ； 更 暗 示 千 萬 不 可 將 Twins 同 康 華 擺 埋 一 齊 ， 理 由 是 康 華 屬 三 流 花 旦 ， 而 她 所 做 的 角 色 ， 不 是 狐 狸 精 就 是 壞 女 人 ， 形 象 差 ， 與 Twins 的 健 康 形 象 格 格 不 入 。
雖 然 同 屬 魔 術 表 演 ， 但 由 於 表 演 環 節 是 分 開 ， Twins 負 責 「 刀 鋸 美 人 」 ， 康 華 負 責 「 美 女 呼 拉 圈 」 ， 彼 此 各 不 相 干 ， 所 以 大 會 亦 答 應 英 皇 要 求 ， 連 原 本 由 全 體 參 與 魔 術 表 演 藝 人 一 同 謝 幕 的 部 分 ， 也 改 以 Twins 拍 阮 兆 祥 、 梅 小 惠 做 代 表 。

唔 敢 埋 身
做 完 表 演 Twins 一 見 到 康 華 企 喺 後 台 影 相 ， 就 好 似 驚 撞 鬼 ， 死 都 唔 肯 企 近 康 華 。

邊 望 邊 影
到 康 華 走 咗 ， Twins 終 於 出 現 ， 不 過 阿 嬌 就 不 時 留 意 住 康 華 ， 好 似 怕 她 會 埋 身 搏 影 合 照 。

避 完 再 避

演 出 後 ， Twins 同 康 華 先 後 返 回 後 台 ， 康 華 入 到 後 台 見 有 大 班 記 者 ， 即 時 擺 出 跳 舞 pose 讓 記 者 任 影 。 同 一 時 間 ， Twins 亦 被 記 者 要 求 影 相 ， 但 二 人 見 到 不 遠 處 的 康 華 正 興 高 采 烈 地 做 出 連 番 動 作 任 影 ， 便 不 肯 再 繼 續 行 前 ， 企 埋 一 邊 等 。 但 康 華 欲 罷 不 能 ， 影 了 兩 分 鐘 仍 未 影 完 ， Twins 於 是 索 性 掉 頭 行 入 化 妝 間 ， 堅 持 避 開 康 華 ， 免 得 有 人 乘 機 搏 影 合 照 。
康 華 影 完 相 ， 並 未 有 即 時 返 入 化 妝 間 ， 當 她 口 沫 橫 飛 與 記 者 大 談 凌 空 擘 一 字 馬 如 何 驚 險 時 ， Twins 忽 然 從 化 妝 間 閃 出 來 讓 記 者 影 相 ， 其 間 雖 然 曾 快 速 行 過 康 華 身 邊 ， 但 二 人 眼 尾 都 無 望 她 一 眼 。

激 動 反 擊

當 康 華 知 道 因 為 Twins 詐 型 ， 令 她 無 份 做 魔 術 表 演 謝 幕 儀 式 ， 還 有 當 晚 在 後 台 刻 意 避 開 她 時 ， 康 華 十 分 激 動 ， 當 場 流 淚 。 「 係 咪 真 㗎 ， 佢 哋 真 係 咁 做 ？ 如 果 佢 哋 真 係 咁 做 就 好 傻 ， 我 點 都 唔 會 搶 到 佢 哋 鏡 㗎 啦 。
「 我 無 留 意 佢 哋 係 咪 故 意 避 開 我 ， 我 知 自 己 只 係 一 個 普 通 藝 員 仔 ， 點 解 要 嫌 棄 我 喎 ？ 」
之 後 ， 康 華 再 次 致 電 記 者 ， 表 示 因 為 太 突 然 ， 唔 識 俾 反 應 ， 並 轉 口 風 說 ： 「 我 唔 信 Twins 咁 做 ， 你 哋 收 錯 料 ， 總 之 大 家 合 作 得 好 開 心 ， 大 家 都 有 傾 過 偈 。 」

頭不用側

離過婚既老雞

明周都咁淫蕩

Need to J

佢啲身材真係世界級柒

女人真係好古惑， 夾到隊波咁撚大

火辣性感係邊撚都

不了

五無，無波、無籮、無樣、無腳、無內涵

開始要改口叫sa姨

佢唔著衫，大字攤係床都唔屌

啪啪撞落啲骨又痛

後推又冇波揸手，屌男人咁

好扁

得個樣靚 副偈完全唔掂
細個會覺得好正 大個就唔會鐘意

呢張相係咪玩佢，咁平都打側影

唔ok wor真係
不過幾大膽嘅 行過seven會望下

勒住個pat+大脾
好撚識玩

冇前冇後
仲要影側面

走啦

俾後生大波妹跳啦

成班係到嫌三嫌四乜乜柒柒咁
d正負皮又咁鬼誠實

最後果張係咩飛釘

呢件野 我啅硬佢

無身材已經係死罪
肌肉鬆弛到呢

再減300分

女人年紀冇得呃

挨柱Lo柱當跳左(鋼管舞)
... 下聯未諗到

無波都算
最起碼比條S線我丫，人形ipad

佢多布靚過少布

係，見到佢都唔撚開胃

瘦撚到你

槢嚟

冇patpat

有得呃

明顯佢唔夠運動

如果佢波大啲會紅成點？不得了，不得了

無肉地係死罪

似鄭伊健

仆街 男人對波都大過佢

沒有性徵，那來性感

原來仲有明周

冇波好難對多過一年

無演技想靠露黎攞影后
如果露下肉就攞到
金像獎執7左佢

佢樣係幾好
但真係對住佢 連打J既念頭都無

點解前面咁腫
被人打完黎？

男人對波都仲大過佢
獻醜不如藏掘

無波又無蘿，性感？

冇前又冇後 著到咁都完全冇吸引力

鄭中基

火辣？

冇前冇後唔緊要
臭格到行內 人所共知

除哂衫響你面前咪又法官大人
連登仔

想睇阿嬌跳

做慣做熟真係勁自然零尷尬
黎啦下一位

港女ig都影得好過呢個封面
存心靠害 頭大身細咁

成龍大哥

Sorry，真係j唔落。除晒衫係面前就唔知。不過睇相隻腳真係好短大脾又粗。ipad就預左。上下都冇野好玩，得個樣叫睇得下。

次次都靠露黎做gimmick想攞獎
上次套我有比你屌又係咁
算吧喇真係
又冇演技
輯相影得又冇美感

對住全平o既兩粒的時，我可能真係硬唔起。。真係會懷疑自己性取向架嘛。